美國大選驚現順豐標誌

順豐話係美國冇業務，咁即係張票係中國寄過去啦 ...

有冇人知，條友係中國，點拎到張票？上網 download 之後 print 出來？

唔該你咪on 9 啦

據了解，身處美國的選民如果選擇郵寄選票，必須要透過美國郵政總署（USPS）寄出選票，故此點票畫面如果出現非USPS的郵寄選票就會格外顯眼，甚至有內地網民開玩笑稱「操控美國大選，石（實）錘了」。

對於網民的熱議，順豐快遞國際客服就回應指該公司的郵件只能從中國寄往美國，暫時並不支持美國境內的收寄。

有網民解釋，實際上應是身處中國的美國公民，因新冠肺炎疫情等因素無法返回美國投票，故透過順豐快遞將選票寄回美國。

你唔 on9 麻煩你解釋下，我真係唔識。

點會冇業務
好多時amazon ship to Hong Kong 都係順豐負責

我問緊，返唔到去，點拎張票？上年派定？還是可以上網 download ？

我問緊，返唔到去，點拎張票？係咪可以上網 download ？咁要幾多張都得啦

州政府會寄過去,
海外公民可以自己寄或者拎去領事館

美國選票會寄去外國？

拉

大把absentee ballots

晨早搵大陸廠老翻定幾百萬張票，Biden用到時就用順豐寄過去，否則點會點選票都拖幾日。